{"Aachen":"亚琛","Aachen-Kornelimünster":"亚琛-科内利明斯特","Afghanistan":"阿富汗","Akesu":"阿克苏市(阿克苏地区)","Akesu 阿克苏市 (阿克苏地区)":"阿克苏市 (阿克苏地区)","Alabama":"亚拉巴马州","Alabama: Birmingham; Tuscaloosa; western and central Alabama":"亚拉巴马州：伯明翰；Tuscaloosa；亚拉巴马州西部和中部","Alabama: Huntsville":"亚拉巴马州：Huntsville","Alashanzuoqi":"阿拉善左旗(阿拉善盟)","Alashanzuoqi 阿拉善左旗 (阿拉善盟)":"阿拉善左旗 (阿拉善盟)","Alaska":"阿拉斯加州","Alaska: Anchorage, Juneau, Fairbanks":"阿拉斯加州：Anchorage, Juneau, Fairbanks","Albania":"阿尔巴尼亚","Alberta":"亚伯达","Alberta, Canada":"加拿大亚伯达","Aletai":"阿勒泰市","Aletai 阿勒泰市":"阿勒泰市","Algeria":"阿尔及利亚","Alicante":"阿利坎特","Almería":"阿尔梅里亚","Amer. Samoa":"美属萨摩亚","American Samoa":"美属萨摩亚","Andorra":"安道尔","Angola":"安哥拉","Anguilla":"安圭拉","Ankang":"安康市(安康地区)","Ankang 安康市 (安康地区)":"安康市 (安康地区)","Anqing":"安庆市","Anqing 安庆市":"安庆市","Anshan":"鞍山市","Anshan 鞍山市":"鞍山市","Anshun":"安顺市(安顺地区)","Anshun 安顺市 (安顺地区)":"安顺市 (安顺地区)","Antigua and Barbuda":"安提瓜和巴布达","Antigua/Barbuda":"安提瓜/巴布达","Anyang":"安阳市","Anyang 安阳市":"安阳市","Argentina":"阿根廷","Arizona":"亚利桑那州","Arizona: Glendale, Sun City, Buckeye, Peoria, western Phoenix suburbs":"亚利桑那州：Glendale, Sun City, Buckeye, Peoria, Phoenix 西部郊区","Arizona: Mesa, Scottsdale, Chandler, Gilbert, Tempe, Queen Creek, eastern Phoenix suburbs":"亚利桑那州：Mesa, Scottsdale, Chandler, Gilbert, Tempe, Queen Creek, 凤凰城东部郊区","Arizona: Phoenix":"亚利桑那州：ï»Ë³Ç·","Arkansas":"阿肯色州","Armenia":"亚美尼亚","Armenia, Nagorno-Karabakh":"阿塞拜疆，纳戈尔诺－卡拉巴赫","Aruba":"阿鲁巴","Ascension":"阿森松","Ascension Island":"阿森松岛","Atushi":"阿图什市(克孜勒苏柯尔克孜自治州)","Atushi 阿图什市 (克孜勒苏柯尔 克孜自治州)":"阿图什市 (克孜勒苏柯尔 克孜自治州)","Australia":"澳大利亚","Australia, Christmas Island, Cocos Islands":"澳大利亚，圣诞岛，科科斯群岛","Austria":"奥地利","Azerbaijan":"阿塞拜疆","Azerbaijan, Nagorno-Karabakh":"阿塞拜疆，纳戈尔诺－卡拉巴赫","BVIs":"英属维尔京群岛","Baden-Baden":"巴登-巴登","Baden-Baden, Sinzheim":"巴登-巴登，辛茨海姆","Bahamas":"巴哈马","Bahrain":"巴林","Baicheng":"白城市","Baicheng 白城市":"白城市","Baise":"百色市(百色地区)","Baise 百色市 (百色地区)":"百色市 (百色地区)","Baishan":"白山市","Baishan 白山市":"白山市","Baiyin":"白银市","Baiyin 白银市":"白银市","Baleares":"巴利阿里","Bangalore":"班加罗尔","Bangalore, Bangalore":"班加罗尔，班加罗尔","Bange":"班戈县","Bange 班戈县":"班戈县","Bangladesh":"孟加拉国","Baoding":"保定市","Baoding 保定市":"保定市","Baoji":"宝鸡市","Baoji 宝鸡市":"宝鸡市","Baoshan":"保山市","Baoshan 保山市":"保山市","Baotou":"包头市","Baotou 包头市":"包头市","Barbados":"巴巴多斯","Barcelona":"巴塞罗那","Bazhong":"巴中市","Bazhong 巴中市":"巴中市","Beihai":"北海市","Beihai 北海市":"北海市","Beijing":"北京","Belarus":"白俄罗斯","Belgium":"比利时","Belize":"伯利兹","Bengbu":"蚌埠市","Bengbu 蚌埠市":"蚌埠市","Benin":"贝宁","Benxi":"本溪市","Benxi 本溪市":"本溪市","Berlin":"柏林","Bermuda":"百慕大","Bhutan":"不丹","Bijie":"毕节市(毕节地区)","Bijie 毕节市 (毕节地区)":"毕节市 (毕节地区)","Binzhou":"滨州市(滨州地区)","Binzhou 滨州市 (滨州地区)":"滨州市 (滨州地区)","Birmingham":"伯明翰","Bole":"博乐市(博尔塔拉蒙古自治州)","Bole 博乐市 (博尔塔拉 蒙古自治州)":"博乐市 (博尔塔拉 蒙古自治州)","Bolivia":"玻利维亚","Bonn":"波恩","Bonn, Niederkassel-Mondorf":"波恩，下卡瑟尔-蒙多夫","Bosnia and Herzegovina":"波斯尼亚和黑塞哥维那","Botswana":"博茨瓦纳","Brazil":"巴西","Bremen":"不来梅","Brighton":"布莱顿","Bristol":"布里斯托尔","British Columbia":"不列颠哥伦比亚省","British Columbia, Canada":"加拿大不列颠哥伦比亚省","British Columbia: Vancouver, Abbotsford, Whistler, Chilliwack":"不列颠哥伦比亚省：温哥华, Abbotsford, Whistler, Chilliwack","British Columbia: Victoria, Prince George, Prince Rupert, Kelowna; also Hyder, Alaska.":"不列颠哥伦比亚省：Victoria, Prince George, Prince Rupert, Kelowna; 和Hyder，阿拉斯加。","British Indian Ocean":"英属印度洋","British Indian Ocean Territory":"英属印度洋领地","Brunei":"文莱","Brunei Darussalam":"文莱达鲁萨兰国","Buckingham":"白金汉","Bulgaria":"保加利亚","Burkina Faso":"布基纳法索","Burma":"缅甸","Burundi":"布隆迪","California":"加利福尼亚州","California: East Bay Area, Oakland, Berkeley, Alameda":"加利福尼亚州：East Bay Area, Oakland, Berkeley, Alameda","California: Stockton, Modesto, Merced, Tracy, San Andreas and central California":"加利福尼亚州：Stockton, Modesto, Merced, Tracy, San Andreas和加利福尼亚中部","Cambodia":"柬埔寨","Cambridge":"剑桥","Cameroon":"喀麦隆","Cangzhou":"沧州市","Cangzhou 沧州市":"沧州市","Cantabria":"坎塔布里亚","Canterbury":"坎特伯雷","Cape Verde":"佛得角","Cardiff":"加的夫","Carrier Access":"区号950","Caymans":"开曼","Central African Republic":"中非共和国","Central Arkansas: Little Rock, Hot Springs":"阿肯色州中部：Little Rock, Hot Springs","Central California: Concord, Pleasant Hill, Walnut Creek, Martinez, Livermore, Pleasanton, Dublin":"加利福利亚州中部：Concord, Pleasant Hill, Walnut Creek, Martinez, Livermore, Pleasanton, Dublin","Central California: Fresno, Visalia, Madera, Hanford, Tulare":"加利福利亚州中部：Fresno, Visalia, Madera, Hanford, Tulare","Central California: Oakland, Berkeley, Alameda":"加利福利亚州中部：Oakland, Berkeley, Alameda","Central California: Oakland, Fremont, Hayward, Castro Valley, Alameda, Berkeley, Richmond":"加利福利亚州中部：Oakland, Fremont, Hayward, Castro Valley, Alameda, Berkeley, Richmond","Central California: Sacramento, Davis, Roseville":"加利福利亚州中部：Sacramento, Davis, Roseville","Central California: Salinas, Hollister, Monterey, Carmel, Santa Cruz":"加利福利亚州中部：Salinas, Hollister, Monterey, Carmel, Santa Cruz","Central California: San Francisco":"加利福利亚州中部：旧金山","Central California: San Francisco, Marin County":"加利福利亚州中部：旧金山, Marin County","Central California: San Jose":"加利福利亚州中部：ÊºÎÎ÷","Central California: San Jose, Los Gatos, Milpitas, Sunnyvale, Cupertino, Gilroy":"加利福利亚州中部：San Jose, Los Gatos, Milpitas, Sunnyvale, Cupertino, Gilroy","Central California: San Mateo, Palo Alto, Redwood City, Menlo Park, Mountain View, southern San Francisco suburbs":"加利福利亚州中部：San Mateo, Palo Alto, Redwood City, Menlo Park, Mountain View, San Francisco南部郊区","Central Coastal California: Ventura, San Luis Obispo, Santa Barbara, Oxnard, Simi Valley":"加利福利亚州中部海岸：Ventura, San Luis Obispo, Santa Barbara, Oxnard, Simi Valley","Central Colorado: Denver, Boulder, Longmont, Aurora":"科罗拉多州中部：丹佛,Boulder, Longmont, Aurora","Central Eastern Florida: Orlando, Cocoa Beach, St Cloud":"佛罗里达州东中部：Orlando, Cocoa Beach, St Cloud","Central Eastern Florida: Orlando, Florida, St. Cloud":"佛罗里达州东中部：奥兰多, 佛罗里达, St. Cloud","Central Eastern Florida: Vero Beach, Port Saint Lucie, Fort Pierce, Sebastian, Stuart":"佛罗里达州东中部：Vero Beach, Port Saint Lucie, Fort Pierce, Sebastian, Stuart","Central Eastern Louisiana: Baton Rouge, Donaldsonville, New Roads, White Castle":"路易斯安那州东中部：Baton Rouge, Donaldsonville, New Roads, White Castle","Central Eastern Tennessee: Knoxville, Gatlinburg, Newport, Jefferson City, Oak Ridge, Rockwood":"田纳西州东中部：Knoxville, Gatlinburg, Newport, Jefferson City, Oak Ridge, Rockwood","Central Florida: Gainesville, Ocala, Inverness, Dunnellon":"佛罗里达州中部：Gainesville, Ocala, Inverness, Dunnellon","Central Florida: St Petersburg, Dunedin":"佛罗里达州中部：St Petersburg, Dunedin","Central Florida: Tampa, Temple Terrace, Plant City, Pasco County, Oldsmar":"佛罗里达州中部：Tampa, Temple Terrace, Plant City, Pasco County, Oldsmar","Central Georgia: Macon, Warner Robins, Swainsboro, Wadley, Milledgeville, Perry":"乔治亚州中部：Macon, Warner Robins, Swainsboro, Wadley, Milledgeville, Perry","Central Illinois: Springfield, Champaign Decatur, Urbana, Lincoln":"伊利诺伊州中部：Springfield, Champaign Decatur, Urbana, Lincoln","Central Indiana: Indianapolis, Carmel, Fishers, Noblesville, Greenwood, Mooresville, Beech Grove":"印第安纳州中部：印第安纳波利斯, Carmel, Fishers, Noblesville, Greenwood, Mooresville, Beech Grove","Central Indiana: Lafayette, Marion, Muncie, Richmond":"印第安纳州中部：Lafayette, Marion, Muncie, Richmond","Central Iowa: Mason City, Oskaloosa, Creston, Pella, Ottumwa, Britt, Clear Lake, Fairfield":"爱荷华州中部：Mason City, Oskaloosa, Creston, Pella, Ottumwa, Britt, Clear Lake, Fairfield","Central Michigan: Alpena, Mt. Pleasant, Bay City, Saginaw, Midland, Owosso":"密歇根州中部：Alpena, Mt. Pleasant, Bay City, Saginaw, Midland, Owosso","Central Minnesota: St. Cloud, Alexandria, Morris, Hutchinson, Sandstone, Appleton":"明尼苏达州中部：St. Cloud, Alexandria, Morris, Hutchinson, Sandstone, Appleton","Central Mississippi: Jackson, Meridian, Natchez, McComb, Hattiesburg":"密西西比州中部：Jackson, Meridian, Natchez, McComb, Hattiesburg","Central North Georgia: Marietta, Cedartown, Gainesville, Atlanta suburbs":"乔治亚州中北部：Marietta, Cedartown, Gainesville, 亚特兰大郊区","Central Oklahoma: Oklahoma City, Stillwater, Edmond, Norman, Shawnee, Chickasha":"俄克拉何马州中部：俄克拉何马城, Stillwater, Edmond, Norman, Shawnee, Chickasha","Central Ontario, Canada: Sudbury, Sault Ste. Marie, North Bay, Timmins, Barrie":"加拿大安大略省中部Sudbury, Sault Ste.Marie, North Bay, Timmins, Barrie","Central South Carolina: Columbia, Rock Hill, Sumter, Aiken":"南卡罗来纳州中部：Columbia, Rock Hill, Sumter, Aiken","Central Southern Quebec, Canada: Laval, Montreal suburbs":"加拿大魁北克中南部：Laval, 蒙特利尔郊区","Central Texas: Austin, San Marcos, Lampasas, Bastrop, Milam":"德克萨斯州中部：Austin, San Marcos, Lampasas, Bastrop, Milam","Central Western Illinois: Peoria, Bloomington-Normal, Moline, Rock Island, Galesburg":"伊利诺伊州中西部：Peoria, Bloomington-Normal, Moline, Rock Island, Galesburg","Central and Southeastern New Jersey: Atlantic City, Trenton":"新泽西州东南部Atlantic City, Trenton","Central and Southeastern Ohio: Columbus, Newark, Lancaster, Delaware, Mt. Vernon, Marion, Washington C.H., Marietta, Portsmouth, Cambridge, Zanesville, Coshocton, Stuebenville, Athens":"俄亥俄州东南部：Columbus, Newark, Lancaster, Delaware, Mt. Vernon, Marion, Washington C.H., Marietta, Portsmouth, Cambridge, Zanesville, Coshocton, Stuebenville, Athens","Central and Southeastern Texas: Nacogdoches, Lufkin, Conroe, Huntsville":"德克萨斯州中部和东南部：Nacogdoches, Lufkin, Conroe, Huntsville","Chad":"乍得","Changchun":"长春市","Changchun 长春市":"长春市","Changde":"常德市","Changde 常德市":"常德市","Changdu":"昌都县(昌都地区)","Changdu 昌都县 (昌都地区)":"昌都县 (昌都地区)","Changji":"昌吉市(昌吉回族自治州)","Changji 昌吉市(昌吉 回族自治州)":"昌吉市(昌吉 回族自治州)","Changsha":"长沙市","Changsha 长沙市, Xiangtan 湘潭市, Zhuzhou 株州市":"长沙市,湘潭市,株州市","Changzhi":"长治市","Changzhi 长治市":"长治市","Changzhou":"常州市","Changzhou 常州市":"常州市","Chaohu":"巢湖市","Chaohu 巢湖市":"巢湖市","Chaoyang":"潮阳市","Chaoyang 朝阳市":"朝阳市","Chaoyang 潮阳市, Shantou 汕头市":"潮阳市,汕头市","Chaozhou":"潮州市","Chaozhou 潮州市":"潮州市","Chengde":"承德市","Chengde 承德市":"承德市","Chengdu":"成都市","Chengdu 成都市":"成都市","Chennai":"钦奈","Chennai, Chennai":"钦奈，钦奈","Chenzhou":"郴州市","Chenzhou 郴州市":"郴州市","Chifeng":"赤峰市","Chifeng 赤峰市":"赤峰市","Chile":"智利","China":"中国","Chizhou":"池州市","Chizhou 池州市":"池州市","Chongqing":"重庆市","Chongqing 重庆市":"重庆市","Chuxiong":"楚雄市(楚雄彝族自治州)","Chuxiong 楚雄市(楚雄 彝族自治州 )":"楚雄市(楚雄 彝族自治州 )","Chuzhou":"滁州市","Chuzhou 滁州市":"滁州市","Ciudad Real":"雷阿尔城","Cologne":"科隆","Colombia":"哥伦比亚","Colorado":"科罗拉多州","Commonwealth of Dominica":"多米尼克共和国","Comoros":"科摩罗","Connecticut":"康涅狄格州","Connecticut: Bridgeport, Danbury, New Haven, Waterbury, Southwestern Connecticut":"康涅狄格州：Bridgeport, Danbury, New Haven, Waterbury，康涅狄格州西南部","Connecticut: Bristol, Hartford, Norwich and northern and eastern Connecticut":"康涅狄格州：Bristol, Hartford, Norwich和康涅狄格州东北部","Cook Islands":"库克群岛","Cordoba":"科尔多瓦","Costa Rica":"哥斯达黎加","Coventry":"考文垂","Croatia":"克罗地亚","Cuba":"古巴","Cyprus":"塞浦路斯","Czech Republic":"捷克共和国","Cádiz":"加的斯","Côte d'Ivoire":"科特迪瓦","D.R.":"多米尼加共和国","DRC":"刚果民主共和国","Dali":"大理市(大理白族自治州)","Dali 大理市(大理 白族自治州)":"大理市(大理 白族自治州)","Dalian":"大连市","Dalian 大连市":"大连市","Dandong":"丹东市","Dandong 丹东市":"丹东市","Daqing":"大庆市","Daqing 大庆市":"大庆市","Datong":"大同市","Datong 大同市":"大同市","Dazhou":"达州市","Dazhou 达州市":"达州市","Delaware":"特拉华州","Delingha":"德令哈市(海西蒙古族藏族自治州)","Delingha 德令哈市 (海西蒙古族 藏族自治州)":"德令哈市 (海西蒙古族 藏族自治州)","Democratic Republic of the Congo":"刚果民主共和国","Denmark":"丹麦","Deyang":"德阳市","Deyang 德阳市":"德阳市","Dezhou":"德州市(德州地区)","Dezhou 德州市 (德州地区)":"德州市 (德州地区)","Dingxi":"定西县(定西地区)","Dingxi 定西县 (定西地区)":"定西县 (定西地区)","Dir. Assistance":"查号台","Directory Assistance Applications":"查号台应用程序","Djibouti":"吉布提","Dominica":"多米尼克","Dominican Republic":"多米尼加共和国","Dongguan":"东莞市","Dongguan 东莞市":"东莞市","Dongsheng":"东胜市(伊克昭盟)","Dongsheng 东胜市 (伊克昭盟)":"东胜市 (伊克昭盟)","Dongying":"东营市","Dongying 东营市":"东营市","Dover":"多佛尔","Dresden":"德累斯顿","Dublin":"都柏林","Duyun":"都匀市(黔南布依族苗族自治州)","Duyun 都匀市 (黔南布依族 苗族自治州)":"都匀市 (黔南布依族 苗族自治州)","Düsseldorf":"杜塞尔多夫","E Arkansas":"阿肯色东部","E Florida":"佛罗里达州东部：","E Iowa":"爱荷华州东部","E Kansas":"堪萨斯州东部","E Kentucky":"肯塔基州东部","E Louisiana":"路易斯安那州东部","E Maryland":"马里兰州东部","E Massachusetts":"马萨诸塞州东部","E Nebraska":"内布拉斯加东部","E Ontario":"安大略东部","E South Carolina":"南卡罗来纳州东部","E Tennessee":"田纳西州东部","E Washington":"华盛顿州东部","E Wisconsin":"威斯康星州东部","East Central Minnesota: St Paul, Lindstrom, Red Wing, Hastings":"明尼苏达州中东部：St Paul, Lindstrom, Red Wing, Hastings","East Central Missouri: St. Charles, Chesterfield, Union, De Soto, Troy":"密苏里州中东部：St. Charles, Chesterfield, Union, De Soto, Troy","East Central New Jersey: New Brunswick, Neptune, Freehold, Lakewood":"新泽西州东中部：New Brunswick, Neptune, Freehold, Lakewood","East Timor":"东帝汶","Eastern Arkansas: Texarkana, Jonesboro, Pine Bluff":"阿肯色东部：Texarkana, Jonesboro, Pine Bluff","Eastern Iowa: Cedar Rapids, Waterloo, Burlington, Iowa City":"爱荷华州东部：Cedar Rapids, Waterloo, Burlington, Iowa City","Eastern Iowa: Davenport, Dubuque, Bettendorf, Decorah, Clinton":"爱荷华州东部：Davenport, Dubuque, Bettendorf, Decorah, Clinton","Eastern Kansas: Kansas City, Overland Park, Paola, Leavenworth":"堪萨斯州东部：堪萨斯州城, Overland Park, Paola, Leavenworth","Eastern Kentucky: Ashland, Hazard, Somerset, London, Corbin, Pikeville, Maysville":"肯塔基州东部：Ashland, Hazard, Somerset, London, Corbin, Pikeville, Maysville","Eastern Maryland: Baltimore, Annapolis, Salisbury":"马里兰东部：Baltimore, Annapolis, Salisbury","Eastern Massachusetts: Boston, Cambridge":"马萨诸塞州东部：波士顿，剑桥","Eastern Massachusetts: Saugus, Norwood, Waltham, Woburn, Boston suburbs":"马萨诸塞州东部：Saugus, Norwood, Waltham, Woburn, 波士顿郊区","Eastern Nebraska: Omaha, Lincoln, Norfolk, Superior":"内布拉斯加东部：Omaha, Lincoln, Norfolk, Superior","Eastern Ontario, Canada: Ottawa":"加拿大安大略东部：渥太华","Eastern Ontario, Canada: Ottawa, Kingston":"加拿大安大略东部：Ottawa, Kingston","Eastern South Carolina: Florence, Myrtle Beach, Charleston, Isle of Palms, Hilton Head Island":"南卡罗来纳州东部：Florence, Myrtle Beach, Charleston, Isle of Palms, Hilton Head Island","Eastern Tennessee: Bristol, Johnson City, Kingsport; Chattanooga, Cleveland":"田纳西州东部：Bristol, Johnson City, Kingsport; Chattanooga, Cleveland","Eastern Washington: Spokane, the Tri-Cities, Yakima, Wenatchee, Walla Walla, Pullman, Ellensburg":"华盛顿州东部：Spokane, the Tri-Cities, Yakima, Wenatchee, Walla Walla, Pullman, Ellensburg","Eastern Wisconsin: Appleton, Sheboygan, Oshkosh, Green Bay, Manitowoc, Fond du Lac":"威斯康星州东部：Appleton, Sheboygan, Oshkosh, Green Bay, Manitowoc, Fond du Lac","Ecuador":"厄瓜多尔","Edinburgh":"爱丁堡","Egypt":"埃及","El Salvador":"萨尔瓦多","Emergency Services Number":"紧急服务号码","Enshi":"恩施市(恩施土家族苗族自治州)","Enshi 恩施市 (恩施土家族 苗族自治州)":"恩施市 (恩施土家族 苗族自治州)","Equatorial Guinea":"赤道几内亚","Eritrea":"厄立特里亚","Essen":"埃森","Essen (Oldenburg)":"埃森（奥尔登堡）","Estonia":"爱沙尼亚","Ethiopia":"埃塞俄比亚","European Telephony":"欧洲电话","European Telephony Numbering Space":"欧洲电话号码空间","Ezhou":"鄂州市","Ezhou 鄂州市":"鄂州市","FYRoM":"马其顿共和国（前南斯拉夫）","Falkland Islands":"福克兰群岛","Falklands":"福克兰群岛","Fangchenggang":"防城港市","Fangchenggang 防城港市":"防城港市","Faroe Islands":"法罗群岛","Federated States of Micronesia":"密克罗尼西亚联邦","Fiji":"斐济","Finland":"芬兰","Finland, Åland Islands":"芬兰，奥兰群岛","Florida":"佛罗里达州","Florida: Miami-Dade County, Florida Keys":"佛罗里达州：Miami-Dade County, Florida Keys","Florida: Palm Beach, West Palm Beach, Boca Raton, Boynton Beach, Delray Beach, Belle Glade":"佛罗里达州：Palm Beach, West Palm Beach, Boca Raton, Boynton Beach, Delray Beach, Belle Glade","Former Yugoslav Republic of Macedonia":"马其顿共和国（前南斯拉夫）","Foshan":"佛山市","Foshan 佛山市, Shunde 顺德市":"佛山市,顺德市","France":"法国","Frankfurt":"法兰克福","Frankfurt am Main, Offenbach am Main":"美因河畔法兰克福，美因河畔奥芬巴赫","Freephone":"免费电话","French Guiana":"法属圭亚那","French Polynesia":"法属波利尼西亚","Fushun":"抚顺市","Fushun 抚顺市":"抚顺市","Fuxin":"阜新市","Fuxin 阜新市":"阜新市","Fuyang":"阜阳市","Fuyang 阜阳市":"阜阳市","Fuzhou":"福州市","Fuzhou 抚州市":"福州市 抚州市","Fuzhou 福州市":"福州市","Gabon":"加蓬","Gambia":"冈比亚","Ganzhou":"赣州市","Ganzhou 赣州市":"赣州市","GeEr":"噶尔县(阿里地区)","GeEr 噶尔县 (阿里地区)":"噶尔县 (阿里地区)","GeErmu":"格尔木市","GeErmu 格尔木市":"格尔木市","Gejiu":"个旧市(红河哈尼族彝族自治州)","Gejiu 个旧市 (红河哈尼族 彝族自治州)":"个旧市 (红河哈尼族 彝族自治州)","Georgia":"乔治亚州","Georgia: Atlanta":"乔治亚州：亚特兰大","Germany":"德国","Ghana":"加纳","Gibraltar":"直布罗陀","Glasgow":"格拉斯哥","Global Mobile Satellite System":"全球移动卫星系统","Global Satellite":"全球卫星","Gonghe":"共和县(海南藏族自治州)","Gonghe 共和县(海南 藏族自治州)":"共和县(海南 藏族自治州)","Granada":"格拉纳达","Greece":"希腊","Greenland":"格陵兰","Grenada":"格林纳达","Guadalajara":"瓜达拉哈拉","Guadaloupe":"哥德普洛","Guadaloupe Island":"哥德普洛岛","Guadeloupe":"瓜德罗普岛","Guadeloupe, Saint Barthélemy, Saint Martin":"瓜德罗普岛，圣巴泰勒米，圣马丁","Guam":"关岛","GuangAn":"广安市","GuangAn 广安市":"广安市","Guangyuan":"广元市","Guangyuan 广元市":"广元市","Guangzhou":"广州市","Guangzhou 广州市":"广州市","Guatemala":"危地马拉","Guilin":"桂林市","Guilin 桂林市":"桂林市","Guinea":"几内亚","Guinea-Bissau":"几内亚比绍","Guiyang":"贵阳市","Guiyang 贵阳市":"贵阳市","Guyana":"圭亚那","Guyuan":"固原县(固原地区)","Guyuan 固原县 (固原地区)":"固原县 (固原地区)","Göttingen":"哥廷根","Haikou":"海口市","Haikou 海口市":"海口市","Hailaer":"海拉尔市(呼伦贝尔盟)","Hailaer 海拉尔市 (呼伦贝尔盟)":"海拉尔市 (呼伦贝尔盟)","Haiti":"海地","Haiyan":"海晏县(海北藏族自治州)","Haiyan 海晏县(海北 藏族自治州)":"海晏县(海北 藏族自治州)","Hamburg":"汉堡","Hamburg, Norderstedt, Neu Wulmstorf":"汉堡，诺德施泰特，纽武尔姆斯托夫","Hami":"哈密市(哈密地区)","Hami 哈密市 (哈密地区)":"哈密市 (哈密地区)","Handan":"邯郸市","Handan 邯郸市":"邯郸市","Hangzhou":"杭州市","Hangzhou 杭州市":"杭州市","Hannover":"汉诺威","Hanzhong":"汉中市","Hanzhong 汉中市":"汉中市","Harbin":"哈尔滨市","Harbin 哈尔滨市":"哈尔滨市","Hawaii":"夏威夷州","Hebi":"鹤壁市","Hebi 鹤壁市":"鹤壁市","Hechi":"河池市(河池地区)","Hechi 河池市 (河池地区)":"河池市 (河池地区)","Hefei":"合肥市","Hefei 合肥市":"合肥市","Hegang":"鹤岗市","Hegang 鹤岗市":"鹤岗市","Heihe":"黑河市","Heihe 黑河市":"黑河市","Hengshui":"衡水市","Hengshui 衡水市":"衡水市","Hengyang":"衡阳市","Hengyang 衡阳市":"衡阳市","Hetian":"和田市(和田地区)","Hetian 和田市 (和田地区)":"和田市 (和田地区)","Heyuan":"河源市","Heyuan 河源市":"河源市","Heze":"荷泽市(荷泽地区)","Heze 荷泽市 (荷泽地区)":"荷泽市 (荷泽地区)","Hezuo":"合作市(甘南藏族自治州)","Hezuo 合作市(甘南 藏族自治州)":"合作市(甘南 藏族自治州)","Honduras":"洪都拉斯","Hong Kong":"香港","Huaian":"淮阴市","Huaian 淮阴市":"淮阴市","Huaibei":"淮北市","Huaibei 淮北市":"淮北市","Huaihua":"怀化市","Huaihua 怀化市":"怀化市","Huainan":"淮南市","Huainan 淮南市":"淮南市","Huanggang":"黄冈市","Huanggang 黄冈市":"黄冈市","Huangshan":"黄山市","Huangshan 黄山市":"黄山市","Huangshi":"黄石市","Huangshi 黄石市":"黄石市","Huhehaote":"呼和浩特市","Huhehaote 呼和浩特市":"呼和浩特市","Huizhou":"惠州市","Huizhou 惠州市":"惠州市","Huludao":"葫芦岛市","Huludao 葫芦岛市":"葫芦岛市","Hunchun":"珲春市","Hunchun 珲春市, Yanji 延吉市(延边 朝鲜族自治州)":"珲春市,延吉市(延边 朝鲜族自治州)","Hungary":"匈牙利","Huzhou":"湖州市","Huzhou 湖州市":"湖州市","Hyderabad":"海得拉巴","Hyderabad East (Ghatkeswar), Hyderabad":"东海得拉巴（Ghatkeswar），海得拉巴","Hyderabad West (Shamshabad), Hyderabad":"西海得拉巴（Shamshabad），海得拉巴","ITPCS":"国际电信个人通讯服务（ITPCS）","Iceland":"冰岛","Idaho":"爱达荷州","Illinois":"伊利诺伊州","Illinois: Aurora, Naperville, western Chicago":"伊利诺伊：Aurora, Naperville, 芝加哥西部","Illinois: Aurora, Naperville, western Chicago suburbs":"伊利诺伊州：Aurora, Naperville, 芝加哥西部郊区","Illinois: Chicago":"伊利诺伊：Chicago","Illinois: Chicago Heights, Evergreen Park, Tinley Park, Elmwood Park, Cicero, Oak Forest, Oak Park, Berwyn, western Chicago suburbs":"伊利诺伊州：Chicago Heights, Evergreen Park, Tinley Park, Elmwood Park, Cicero, Oak Forest, Oak Park, Berwyn, 芝加哥西部郊区","Inbound Intl.":"打入的国际电话来电","Inbound international calls for carrier-specific services":"通过特定提供商服务打入的国际电话","India":"印度","Indiana":"印第安纳州","Indiana: Southern Indiana, including Bloomington, Evansville, Jeffersonville, New Albany, and Terre Haute).":"印第安纳州：Southern Indiana, including Bloomington, Evansville, Jeffersonville, New Albany, and Terre Haute).","Indonesia":"印度尼西亚","Inmarsat":"国际海事卫星组织","International National Rate Service":"国际国内费率服务","International Networks":"国际网络","International Networks (country code)":"国际网络（国家代码）","International Premium Rate Service":"国际900区号服务","Iowa":"爱荷华州","Iran":"伊朗","Iraq":"伊拉克","Ireland":"爱尔兰","Islands of Réunion and Mayotte":"留尼汪和马约特岛","Israel":"以色列","Israel, Palestinian Authority":"以色列，巴勒斯坦权力机构","Italy":"意大利","Italy, Vatican City":"意大利，梵蒂冈城","Jamaica":"牙买加","Japan":"日本","JiAn":"吉安市","JiAn 吉安市":"吉安市","Jiagedaqi":"加格达奇(大兴安岭地区)","Jiagedaqi 加格达奇 (大兴安岭地区)":"加格达奇 (大兴安岭地区)","Jiali":"嘉黎县","Jiali 嘉黎县":"嘉黎县","Jiamusi":"佳木斯市","Jiamusi 佳木斯市":"佳木斯市","Jiangmen":"江门市","Jiangmen 江门市":"江门市","Jiaozuo":"焦作市","Jiaozuo 焦作市":"焦作市","Jiaxing":"嘉兴市","Jiaxing 嘉兴市":"嘉兴市","Jieyang":"揭阳市","Jieyang 揭阳市":"揭阳市","Jilin":"吉林市","Jilin 吉林市":"吉林市","Jinan":"济南市","Jinan 济南市":"济南市","Jinchang":"金昌市","Jinchang 金昌市":"金昌市","Jincheng":"晋城市","Jincheng 晋城市":"晋城市","Jingdezhen":"景德镇市","Jingdezhen 景德镇市":"景德镇市","Jinghong":"景洪市(西双版纳傣族自治州)","Jinghong 景洪市 (西双版纳 傣族自治州 )":"景洪市 (西双版纳 傣族自治州 )","Jingmen":"荆门市","Jingmen 荆门市":"荆门市","Jingzhou":"荆州市","Jingzhou 荆州市":"荆州市","Jinhua":"金华市","Jinhua 金华市":"金华市","Jining":"集宁市(乌兰察布盟)","Jining 济宁市":"济宁市","Jining 集宁市 (乌兰察布盟)":"集宁市 (乌兰察布盟)","Jinzhou":"锦州市","Jinzhou 锦州市":"锦州市","Jishou":"吉首市(湘西土家族苗族自治州)","Jishou 吉首市 (湘西土家族 苗族自治州)":"吉首市 (湘西土家族 苗族自治州)","Jiujiang":"九江市","Jiujiang 九江市":"九江市","Jiuquan":"酒泉市(酒泉地区)","Jiuquan 酒泉市 (酒泉地区)":"酒泉市 (酒泉地区)","Jixi":"鸡西市","Jixi 鸡西市":"鸡西市","Jordan":"约旦","Kaifeng":"开封市","Kaifeng 开封市":"开封市","Kaili":"凯里市(黔东南苗族侗族自治州)","Kaili 凯里市 (黔东南苗族 侗族自治州 )":"凯里市 (黔东南苗族 侗族自治州   )","Kalamayi":"克拉玛依市","Kalamayi 克拉玛依市":"克拉玛依市","Kangding":"康定县(甘孜藏族自治州)","Kangding 康定县(甘孜 藏族自治州)":"康定县(甘孜 藏族自治州)","Kansas":"堪萨斯州","Kansas: Wichita, Augusta, El Dorado, Mulvane":"堪萨斯州：Wichita, Augusta, El Dorado, Mulvane","Karlsruhe":"卡尔斯鲁厄","Karlsruhe, Eggenstein-Leopoldshafen, Pfinztal-Berghausen (Baden), Rheinstetten, Stutensee,":"卡尔斯鲁厄，Eggenstein-Leopoldshafen，普芬茨塔尔-Berghausen（巴登），莱茵施泰滕，施图滕塞，","Kashi":"喀什市(喀什地区)","Kashi 喀什市 (喀什地区)":"喀什市 (喀什地区)","Kentucky":"肯塔基州","Kentucky: west of the Pennyrile Parkway, including Fort Campbell, Henderson, Hopkinsville, Madisonville, Murray, and Paducah":"肯塔基州：Pennyrile Parkway西部, 包括Fort Campbell, Henderson, Hopkinsville, Madisonville, Murray和Paducah","Kenya":"肯尼亚","Kiel":"基尔","Kiribati":"基里巴斯","Kolkata":"加尔各答","Kolkata, Kolkata":"加尔各答，加尔各答","Konstanz":"康斯坦茨","Konstanz, Reichenau":"康斯坦茨，赖歇瑙","Krakow":"克拉科夫","KuErle":"库尔勒市(巴音郭楞蒙古自治州)","KuErle 库尔勒市 (巴音郭楞 蒙古自治州)":"库尔勒市 (巴音郭楞 蒙古自治州)","Kuitun":"奎屯市","Kuitun 奎屯市":"奎屯市","Kunming":"昆明市","Kunming 昆明市":"昆明市","Kuwait":"科威特","Kyrgyzstan":"吉尔吉斯斯坦","LD Carrier":"长途电话提供商","La Rioja":"拉里奥哈","Laiwu":"莱芜市","Laiwu 莱芜市":"莱芜市","Langfang":"廊坊市","Langfang 廊坊市":"廊坊市","Lanzhou":"兰州市","Lanzhou 兰州市":"兰州市","Laos":"老挝","Las Palmas":"拉斯帕尔马斯","Latvia":"拉脱维亚","Lebanon":"黎巴嫩","Leeds":"利兹","Leicester":"莱斯特","Leipzig":"莱比锡","Leshan":"乐山市","Leshan 乐山市":"乐山市","Lesotho":"莱索托","León":"莱昂","Lhasa":"拉萨市","Lhasa 拉萨市":"拉萨市","Lianyungang":"连云港市","Lianyungang 连云港市":"连云港市","Liaocheng":"聊城市(聊城地区)","Liaocheng 聊城市 (聊城地区)":"聊城市 (聊城地区)","Liaoyang":"辽阳市","Liaoyang 辽阳市":"辽阳市","Liaoyuan":"辽源市","Liaoyuan 辽源市":"辽源市","Liberia":"利比里亚","Libya":"利比亚","Lichtenstein":"利希滕斯坦","Lichtenstein, Engstingen":"利希滕斯坦，恩斯廷根","Liechtenstein":"列支敦士登","Lijiang":"丽江纳西族自治县(丽江地区)","Lijiang 丽江纳西族 自治县 (丽江地区)":"丽江纳西族 自治县 (丽江地区)","Lincang":"临沧县(临沧地区)","Lincang 临沧县 (临沧地区)":"临沧县 (临沧地区)","Linfen":"临汾市(临汾地区)","Linfen 临汾市 (临汾地区)":"临汾市 (临汾地区)","Linhe":"临河市(巴彦淖尔盟)","Linhe 临河市 (巴彦淖尔盟)":"临河市 (巴彦淖尔盟)","Linxia":"临夏市(临夏回族自治州)","Linxia 临夏市(临夏 回族自治州)":"临夏市(临夏 回族自治州)","Linyi":"临沂市(临沂地区)","Linyi 临沂市 (临沂地区)":"临沂市 (临沂地区)","Linzhi":"林芝县(林芝地区)","Linzhi 林芝县 (林芝地区)":"林芝县 (林芝地区)","Lishi":"离石市(吕梁地区)","Lishi 离石市 (吕梁地区)":"离石市 (吕梁地区)","Lishui":"丽水市","Lishui 丽水市":"丽水市","Lithuania":"立陶宛","LiuAn":"六安市","LiuAn 六安市":"六安市","Liuku":"六库市(怒江傈傈族自治州)","Liuku 六库市(怒江 傈傈族自治州)":"六库市(怒江 傈傈族自治州)","Liupanshui":"六盘水市","Liupanshui 六盘水市":"六盘水市","Liuzhou":"柳州市","Liuzhou 柳州市":"柳州市","Liverpool":"利物浦","London":"伦敦","Long Distance Carrier Use":"供长途电话提供商使用","Longyan":"龙岩市","Longyan 龙岩市":"龙岩市","Loudi":"娄底市","Loudi 娄底市":"娄底市","Louisiana":"路易斯安那州","Louisiana: New Orleans, Metairie, Kenner":"路易斯安那州：新奥尔良, Metairie, Kenner","Luohe":"漯河市","Luohe 漯河市":"漯河市","Luoyang":"洛阳市","Luoyang 洛阳市":"洛阳市","Luxembourg":"卢森堡","Luxi":"潞西市(德宏傣族景颇族自治州)","Luxi 潞西市 (德宏傣族 景颇族自治州)":"潞西市 (德宏傣族 景颇族自治州)","Luzhou":"泸州市","Luzhou 泸州市":"泸州市","MaAnshan":"马鞍山市","MaAnshan 马鞍山市":"马鞍山市","MaErkang":"马尔康县(阿坝藏族羌族自治州)","MaErkang 马尔康县 (阿坝藏族 羌族自治州)":"马尔康县 (阿坝藏族 羌族自治州)","Macau":"澳门","Madagascar":"马达加斯加","Madrid":"马德里","Maine":"缅因州","Malaga":"马拉加","Malawi":"马拉维","Malaysia":"马来西亚","Maldives":"马尔代夫","Mali":"马里","Malta":"马耳他","Manchester":"曼彻斯特","Manitoba":"马尼托巴","Manitoba, Canada":"马尼托巴，加拿大","Maoming":"茂名市","Maoming 茂名市":"茂名市","Maqin":"玛沁县(果洛藏族自治州)","Maqin 玛沁县(果洛 藏族自治州)":"玛沁县(果洛 藏族自治州)","Marshall Islands":"马绍尔群岛","Martinique":"马提尼克","Martinique Island":"马提尼克岛","Maryland":"马里兰州","Massachusetts":"马萨诸塞州","Mauritania":"毛里塔尼亚","Mauritius":"毛里求斯","Meizhou":"梅州市","Meizhou 梅州市":"梅州市","Mexico":"墨西哥","Mexico City":"墨西哥城","Mexico City, Federal District":"墨西哥城联邦区","Mianyang":"绵阳市","Mianyang 绵阳市":"绵阳市","Michigan":"密歇根州","Michigan: Dearborn, Detroit, Hamtramck, Highland Park":"密歇根：Dearborn, Detroit, Hamtramck, Highland Park","Michigan: Oakland County":"密歇根：Oakland County","Michigan: Port Huron, Flint, Lapeer, and Michigan \"Thumb\"":"密歇根：Port Huron、 Flint、Lapeer和密歇根“拇指”区","Michigan: Warren, Sterling Heights, Macomb County":"密歇根：Warren, Sterling Heights, Macomb County","Micronesia":"密克罗尼西亚","Minnesota":"明尼苏达州","Minnesota: Bloomington, Minnetonka, Chaska, Minneapolis":"明尼苏达州：Bloomington, Minnetonka, Chaska, Minneapolis","Minnesota: Maple Grove, Monticello, Elk River, Fridley, Blaine, northwest Minneapolis":"明尼苏达州：Maple Grove, Monticello, Elk River, Fridley, Blaine, 明尼阿波利斯西北","Minnesota: Minneapolis, Fort Snelling, St Anthony, Richfield":"明尼苏达州：Minneapolis, Fort Snelling, St Anthony, Richfield","Mississippi":"密西西比州","Missouri":"密苏里州","Missouri: Columbia, Jefferson City, Hannibal, Cape Girardeau, Poplar Bluff, Farmington, Park Hills, Lake Ozark and eastern Missouri excluding St. Louis":"密苏里州：Columbia, Jefferson City, Hannibal, Cape Girardeau, Poplar Bluff, Farmington, Park Hills, Lake Ozark 和密苏里州东部，不含 St. Louis","Missouri: St. Louis, Florissant, Crestwood, Affton":"密苏里州：St. Louis, Florissant, Crestwood, Affton","Mobile Number":"手机号码","Moldova":"摩尔多瓦","Monaco":"摩纳哥","Mongolia":"蒙古","Montana":"蒙大拿州","Montenegro":"黑山","Morocco":"摩洛哥","Morocco, Western Sahara":"摩洛哥，西撒哈拉","Mozambique":"莫桑比克","Mudanjiang":"牡丹江市","Mudanjiang 牡丹江市":"牡丹江市","Mumbai":"孟买","Mumbai, Mumbai":"孟买，孟买","Munich":"慕尼黑","Murcia":"穆尔西亚","N Alberta":"亚伯达北部","N California":"加利福利亚州北部","N Georgia":"乔治亚北部","N Illinois":"伊利诺伊州北部","N Kansas":"堪萨斯州北部","N Kentucky":"肯塔基州北部","N Louisiana":"路易斯安那州北部","N Michigan":"密歇根北部","N Minnesota":"明尼苏达州北部","N Mississippi":"密西西比州北部","N Ohio":"俄亥俄北部","N Texas":"德克萨斯州北部","N Virginia":"弗吉尼亚州北部","N Wisconsin":"威斯康星北部","NE Alabama":"亚拉巴马州东北部","NE California":"加利福利亚州东北部","NE Florida":"佛罗里达州东北部","NE Illinois":"伊利诺伊州东北部","NE Indiana":"印地安那州东北部","NE Massachusetts":"马萨诸塞州东北部","NE New York":"纽约州东北部","NE North Carolina":"北卡罗莱纳州东北部","NE Ohio":"俄亥俄东北部","NE Oklahoma":"俄克拉荷马州东北部","NE Pennsylvania":"宾夕法尼亚州东北部","NE Texas":"德克萨斯州东北部","NW Arizona":"亚利桑那州西北部","NW Arkansas":"阿肯色州西北部","NW California":"加利福尼亚州西北部","NW Colorado":"科罗拉多州西北部","NW Florida":"佛罗里达州西北部","NW Indiana":"印第安纳州西北部","NW Michigan":"密歇根州西北部","NW New Jersey":"新泽西州西北部","NW New Mexico":"新墨西哥州西北部","NW Ohio":"俄亥俄州西北部","NW Ontario":"安大略省西北部","NW Oregon":"俄勒冈州西北部","NW Pennsylvania":"宾夕法尼亚州西北部","Naidong":"乃东县(山南地区)","Naidong 乃东县 (山南地区)":"乃东县 (山南地区)","Namibia":"纳米比亚","Nanchang":"南昌市","Nanchang 南昌市":"南昌市","Nanchong":"南充市","Nanchong 南充市":"南充市","Nanjing":"南京","Nanning":"南宁市","Nanning 南宁市":"南宁市","Nanping":"南平市","Nanping 南平市":"南平市","Nantong":"南通市","Nantong 南通市":"南通市","Nanyang":"南阳市","Nanyang 南阳市":"南阳市","Naqu":"那曲县(那曲地区)","Naqu 那曲县 (那曲地区)":"那曲县 (那曲地区)","National Rate":"全国费率","Nauru":"瑙鲁","Navarra":"纳瓦拉","Nebraska":"内布拉斯加利福利亚州","Neijiang":"内江市","Neijiang 内江市, Ziyang 资阳市":"内江市,资阳市","Nepal":"尼泊尔","Netherlands":"荷兰","Netherlands Antilles":"荷属安的列斯","Nevada":"内华达州","Nevada: Clark County, Las Vegas, Henderson, Boulder City":"内华达州：Clark County, Las Vegas, Henderson, Boulder City","Nevada: Reno, Elko, Ely":"内华达州：Reno, Elko, Ely","New Brunswick":"新不伦瑞克","New Brunswick, Canada":"加拿大新不伦瑞克","New Caledonia":"新喀里多尼亚","New Delhi":"新德里","New Delhi, New Delhi":"新德里，新德里","New Hampshire":"新罕布什尔州","New Jersey":"新泽西州","New Jersey: Hackensack, Jersey City, Hoboken, Bayonne, Ridgewood, Union City, Teaneck, New Milford, and northeast New Jersey":"新泽西州：Hackensack, Jersey City, Hoboken, Bayonne, Ridgewood, Union City, Teaneck, New Milford和新泽西州东北部","New Mexico":"新墨西哥州","New Mexico: Las Cruces, Roswell, Carlsbad, Taos":"新墨西哥州：Las Cruces, Roswell, Carlsbad, Taos","New York":"纽约州","New York: Binghamton, Elmira, Bath, Norwich, Oneonta, Ithaca":"纽约州：Binghamton, Elmira, Bath, Norwich, Oneonta, Ithaca","New York: Manhattan":"纽约州：曼哈顿","New York: Manhattan except for Marble Hill":"纽约州：曼哈顿，不含Marble Hill","New York: Nassau County, Hempstead, Elmont":"纽约州：Nassau County, Hempstead, Elmont","New York: New York City":"纽约州：纽约市","New York: New York City, Marble Hill":"纽约州：纽约市，Marble Hill","New York: Suffolk County":"纽约州：Suffolk County","New York: The \"Outer Boroughs\"":"纽约州：外区","New York: Westchester County":"纽约州：WestchesterÏØ","New Zealand":"新西兰","Newfoundland":"纽芬兰","Newfoundland and Labrador, Canada: St. John's":"加拿大纽芬兰与拉布拉多省 St. John's","Nicaragua":"尼加拉瓜","Nierong":"聂荣县","Nierong 聂荣县":"聂荣县","Niger":"尼日尔","Nigeria":"尼日利亚","Nima":"尼玛县","Nima 尼玛县":"尼玛县","Ningbo":"宁波市","Ningbo 宁波市":"宁波市","Ningde":"宁德市","Ningde 宁德市":"宁德市","Niue":"纽埃","Norfolk Island":"诺福克岛","Norfolk Island, Australian Antarctic Territory":"诺福克岛，澳大利亚南极领地","North America":"北美","North America and the Caribbean Islands":"北美和加勒比群岛","North Carolina":"北卡罗来纳州","North Carolina: Greensboro, Winston-Salem, Wilkesboro, Roxboro, and northwest North Carolina":"北卡罗来纳州：Greensboro, Winston-Salem, Wilkesboro, Roxboro, 和北卡罗来纳西北部","North Central Indiana: South Bend, Logansport, Elkhart, Warsaw, Nappanee":"印第安纳州中北部：South Bend, Logansport, Elkhart, Warsaw, Nappanee","North Central Iowa: Des Moines, Ames, Fort Dodge, Jefferson, Algona, Indianola":"爱荷华州北中部：Des Moines, Ames, Fort Dodge, Jefferson, Algona, Indianola","North Central Kentucky: Lexington, Richmond, Danville, Covington, Florence, Mount Sterling":"肯塔基州中北部：Lexington, Richmond, Danville, Covington, Florence, Mount Sterling","North Central Missouri: Sedalia, Kirksville, Macon, Marshall, Trenton, Maryville, Bethany":"密苏里州中北部：Sedalia, Kirksville, Macon, Marshall, Trenton, Maryville, Bethany","North Central New York: Syracuse, New York, Utica, Watertown":"纽约州中北部：Syracuse, 纽约, Utica, Watertown","North Central North Carolina: Raleigh, Durham, Chapel Hill, Oxford, Goldsboro":"北卡罗莱纳州中北部：Raleigh, Durham, Chapel Hill, Oxford, Goldsboro","North Central Tennessee: Nashville, Murfreesboro, Springfield, Lebanon, Dickson":"田纳西州中北部：Nashville, Murfreesboro, Springfield, Lebanon, Dickson","North Central Virginia: Roanoke, Fredericksburg, Blacksburg, Harrisonburg, Winchester":"弗吉尼亚州北中部：Roanoke, Fredericksburg, Blacksburg, Harrisonburg, Winchester","North Dakota":"北达科他州","North Korea":"朝鲜","Northeast France":"法国东北部","Northeastern Florida: Jacksonville, St. Augustine, Starke, Green Cove Springs":"佛罗里达州东北部：Jacksonville, St. Augustine, Starke, Green Cove Springs","Northeastern Illinois: Arlington Heights, Buffalo Grove, Wauconda, Waukegan, Des Plaines, Chicago suburbs":"伊利诺伊州东北部：Arlington Heights, Buffalo Grove, Wauconda, Waukegan, Des Plaines, 芝加哥郊区","Northeastern Indiana: Fort Wayne, New Haven, Decatur, Angola, Huntington, Wabash":"印第安纳州东北部：Fort Wayne, New Haven, Decatur, Angola, Huntington, Wabash","Northeastern Massachusetts: Fitchburg, Peabody":"马萨诸塞州东北部：Fitchburg, Peabody","Northeastern New York: Albany, Schenectady, Plattsburgh, Saranac Lake":"纽约州东北部：Albany, Schenectady, Plattsburgh, Saranac Lake","Northeastern North Carolina: Greenville, Kitty Hawk, Rocky Mount":"北卡罗莱纳州东北部：Greenville, Kitty Hawk, Rocky Mount","Northeastern Ohio: Akron, Canton, Youngstown, Warren":"俄亥俄东北部：Akron, Canton, Youngstown, Warren","Northeastern Oklahoma: Tulsa, Bartlesville, McAlester, Muskogee, Henryetta":"俄克拉荷马州东北部：Tulsa, Bartlesville, McAlester, Muskogee, Henryetta","Northeastern Pennsylvania: Scranton, Williamsport, Wilkes-Barre, Nanticoke, Hazleton, Pottsville, Sunbury, Danville, Bloomsburg, Stroudsburg":"宾夕法尼亚州东北部：Scranton, Williamsport, Wilkes-Barre, Nanticoke, Hazleton, Pottsville, Sunbury, Danville, Bloomsburg, Stroudsburg","Northeastern Texas: Tyler, Sherman, Longview, Marshall, Palestine, Jacksonville, Carthage":"德克萨斯州东北部：Tyler, Sherman, Longview, Marshall, Palestine, Jacksonville, Carthage","Northern Alberta, Canada: Edmonton, Jasper, Grande Prairie, Peace River":"加拿大亚伯达北部：Edmonton, Jasper, Grande Prairie, Peace River","Northern California coast":"加利福利亚州北部海岸","Northern Illinois: Rockford, La Salle, De Kalb, Freeport, Joliet, Plainfield, Crystal Lake":"伊利诺伊州北部：Rockford, La Salle, De Kalb, Freeport, Joliet, Plainfield, Crystal Lake","Northern Ireland":"北爱尔兰","Northern Kansas: Colby, Topeka, Salina, Manhattan, Lawrence":"堪萨斯州北部：Colby, Topeka, Salina, Manhattan, Lawrence","Northern Kentucky: Louisville, Frankfort, Shelbyville, Bardstown":"肯塔基州北部：Louisville, Frankfort, Shelbyville, Bardstown","Northern Louisiana: Shreveport, Monroe, Alexandria, Fisher, Tallulah":"路易斯安那州北部：Shreveport, Monroe, Alexandria, Fisher, Tallulah","Northern Mariana Islands":"北马里亚纳群岛","Northern Michigan: Escanaba, Houghton, Iron Mountain, Marquette, Menominee, Sault Ste. Marie, Upper Peninsula":"密歇根北部：Escanaba, Houghton, Iron Mountain, Marquette, Menominee, Sault Ste.Marie, Upper Peninsula","Northern Minnesota: Duluth, Thief River Falls, Brainerd, International Falls":"明尼苏达州北部：Duluth, Thief River Falls, Brainerd, International Falls","Northern Mississippi: Greenville, Tupelo, Winona, Columbus, Holly Springs":"密西西比州北部：Greenville, Tupelo, Winona, Columbus, Holly Springs","Northern Ohio: Cleveland suburbs, Elyria, Lorain, Oberlin, Ashtabula":"俄亥俄北部：Cleveland 郊区, Elyria, Lorain, Oberlin, Ashtabula","Northern Texas: Vernon, Wichita Falls, Denton, Gainesville, Decatur":"德克萨斯州北部：Vernon, Wichita Falls, Denton, Gainesville, Decatur","Northern Virginia: Alexandria, Arlington, Fairfax, Prince William, eastern Loudoun counties":"弗吉尼亚州北部：Alexandria, Arlington, Fairfax, Prince William, Loudoun 东部县","Northern Wisconsin: Wausau, Eau Claire, Rice Lake, Rhinelander, Ashland":"威斯康星北部：Wausau, Eau Claire, Rice Lake, Rhinelander, Ashland","Northern and Eastern Alabama: Huntsville, Decatur, Cullman, Gadsden, Florence, Anniston":"亚拉巴马州北部和东部Huntsville, Decatur, Cullman, Gadsden, Florence, Anniston","Northern and Eastern Florida: Daytona Beach, Lake City, Live Oak, Crescent City":"佛罗里达州东北部Daytona Beach, Lake City, Live Oak, Crescent City","Northern and Western Arizona: Flagstaff, Kingman, Prescott, Yuma":"亚利桑那州西北部：Flagstaff, Kingman, Prescott, Yuma","Northern and Western Colorado: Aspen, Durango, Grand Junction, Fort Collins":"科罗拉多州西北部：Aspen, Durango, Grand Junction, Fort Collins","Northerneastern California: Redding, Chico, Davis, Placerville, Lake Tahoe, Susanville, Alturas, Truckee":" 加利福利亚州东北部 ：Redding, Chico, Davis, Placerville, Lake Tahoe, Susanville, Alturas, Truckee","Northwest California":"加利福尼亚州西北部","Northwest France":"法国西北部","Northwest Indiana: Gary, Chesterton, Crown Point, East Chicago, Hammond, Hobart, Merrillville, Michigan City, Portage, Valparaiso":"印第安纳州西北部：Gary, Chesterton, Crown Point, East Chicago, Hammond, Hobart, Merrillville, Michigan City, Portage, Valparaiso","Northwestern Arkansas: Fort Smith, Fayetteville":"阿肯色州西北部：Fort Smith, Fayetteville","Northwestern California: Napa, Vallejo, Santa Rosa, Ukiah, Crescent City, Eureka, Ukiah":"加利福尼亚州西北部：Napa, Vallejo, Santa Rosa, Ukiah, Crescent City, Eureka, Ukiah","Northwestern Florida: Pensacola, Tallahassee, Panama City, the Florida panhandle":"佛罗里达州西北部：Pensacola, Tallahassee, 巴拿马城, 佛罗里达狭长地带","Northwestern Michigan: Muskegon, Traverse City, Ludington, Petoskey":"密歇根州西北部：Muskegon, Traverse City, Ludington, Petoskey","Northwestern New Jersey: Newark, Paterson":"新泽西州西北部：Newark, Paterson","Northwestern New Mexico: Albuquerque, Santa Fe, Farmington, Gallup":"新墨西哥州西北部：Albuquerque, Santa Fe, Farmington, Gallup","Northwestern Ohio: Toledo, Sylvania, Mansfield, Lima, Findlay, Bryan, Sandusky, Bowling Green":"俄亥俄州西北部：Toledo, Sylvania, Mansfield, Lima, Findlay, Bryan, Sandusky, Bowling Green","Northwestern Ontario, Canada: Thunder Bay, Kenora, Dryden, Greenstone":"加拿大安大略省西北部Thunder Bay, Kenora, Dryden, Greenstone","Northwestern Oregon: Portland, Salem, Hillsboro, Beaverton":"俄勒冈州西北部：Portland, Salem, Hillsboro, Beaverton","Northwestern Oregon: Portland, Salem, Hillsboro, St. Helens, Tillamook, Astoria":"俄勒冈州西北部：波特兰, Salem, Hillsboro, St. Helens, Tillamook, Astoria","Northwestern and Central Pennsylvania: Erie, Warren, State College, Altoona, Johnstown, Meyersdale, Johnsonburg, St. Marys, Ridgway, DuBois, Emporium":"宾夕法尼亚州西北和中部：Erie, Warren, State College, Altoona, Johnstown, Meyersdale, Johnsonburg, St. Marys, Ridgway, DuBois, Emporium","Norway":"挪威","Norway, Svalbard and Jan Mayen":"挪威，斯瓦尔巴特和扬马延岛","Nottingham":"诺丁汉","Nova Scotia and Prince Edward Island, Canada":"加拿大新斯科舍省和爱德华王子岛","Nova Scotia/PEI":"新斯科舍/PEI","Nürnberg":"纽伦堡","Nürnberg/Fürth":"纽伦堡/菲尔特","OCHA":"联合国人道协调厅","Ohio":"俄亥俄州","Ohio: Cleveland":"俄亥俄：克利夫兰","Ohio: Columbus":"俄亥俄州： Columbus","Oklahoma":"俄克拉何马州","Oman":"阿曼","Ontario":"安大略省","Ontario, Canada":"加拿大安大略省","Ontario: Toronto":"安大略省：多伦多","Oregon":"俄勒冈州","Oregon: Eugene, Medford, Bend, Pendleton, Corvallis, Ontario, Burns":"俄勒冈州：Eugene, Medford, Bend, Pendleton, Corvallis, Ontario, Burns","Pakistan":"巴基斯坦","Palau":"帕劳","Palestinian Authority":"巴勒斯坦民族权力机构","Panama":"巴拿马","Panjin":"盘锦市","Panjin 盘锦市":"盘锦市","Panzhihua":"攀枝花市","Panzhihua 攀枝花市":"攀枝花市","Papua New Guinea":"巴布亚新几内亚","Paraguay":"巴拉圭","Paris":"巴黎","Paris (Ile-de-France area)":"巴黎（巴黎大区）","Pennsylvania":"宾夕法尼亚州","Pennsylvania: Philadelphia":"宾夕法尼亚州：费城","People's Republic of China":"中华人民共和国","Personal Comm.":"个人通讯","Personal Comm. Services":"个人通讯服务","Personal Communications Services":"个人通讯服务","Peru":"秘鲁","Philippines":"菲律宾","PingAn":"平安县(海东地区)","PingAn 平安县 (海东地区)":"平安县 (海东地区)","Pingdingshan":"平顶山市","Pingdingshan 平顶山市":"平顶山市","Pingliang":"平凉市(平凉地区)","Pingliang 平凉市 (平凉地区)":"平凉市 (平凉地区)","Pingxiang":"萍乡市","Pingxiang 萍乡市":"萍乡市","Pitcairn":"皮特凯恩","Poland":"波兰","Portugal":"葡萄牙","Premium Rate":"900区号","Premium-rate":"900区号","Premium-rate Telephone Service":"900区号电话服务","Puerto Rico":"波多黎各","Pulan":"普兰县","Pulan 普兰县":"普兰县","Putian":"莆田市","Putian 莆田市":"莆田市","Puyang":"濮阳市","Puyang 濮阳市":"濮阳市","Qatar":"卡塔尔","Qingdao":"青岛市","Qingdao 青岛市":"青岛市","Qingyuan":"清远市","Qingyuan 清远市":"清远市","Qinhuangdao":"秦皇岛市","Qinhuangdao 秦皇岛市":"秦皇岛市","Qinzhou":"钦州市","Qinzhou 钦州市":"钦州市","Qiqihar":"齐齐哈尔市","Qiqihar 齐齐哈尔市":"齐齐哈尔市","Qitaihe":"七台河市","Qitaihe 七台河市":"七台河市","Quanzhou":"泉州市","Quanzhou 泉州市":"泉州市","Quebec":"魁北克","Quebec, Canada":"加拿大魁北克","Quebec, Canada: Montreal, Île Perrot, Île Bizard":"加拿大魁北克：蒙特利尔, Île Perrot,  Île Bizard","Quebec, Canada: Quebec City, Saguenay, Gaspé Peninsula, Côte-Nord, Chibougamau, St-Georges":"加拿大魁北克：魁北克城, Saguenay, Gaspé Peninsula, Côte-Nord, Chibougamau, St-Georges","Quebec, Canada: Sherbrooke, Trois-Rivieres, Abitibi-Témiscamingue, Mauricie, Outaouais, Estrie":"加拿大魁北克：Sherbrooke, Trois-Rivieres, Abitibi-Téiscamingue, Mauricie, Outaouais, Estrie","Qujing":"曲靖市","Qujing 曲靖市":"曲靖市","Quzhou":"衢州市","Quzhou 衢州市":"衢州市","Reading":"里丁","Republic of China":"台湾","Republic of Congo":"刚果共和国","Republic of Ireland":"爱尔兰共和国","Rhode Island":"罗得岛州","Rikaze":"日喀则市(日喀则地区)","Rikaze 日喀则市 (日喀则地区)":"日喀则市 (日喀则地区)","Rizhao":"日照市","Rizhao 日照市":"日照市","Romania":"罗马尼亚","Russia":"俄罗斯","Russia, Kazakhstan":"俄罗斯，哈萨克斯坦","Rwanda":"卢旺达","Réunion":"留尼汪","Réunion, Mayotte":"留尼汪岛，马约特","S Alberta":"亚伯达南部","S Arkansas":"阿肯色州南部","S California":"南加利福利亚州","S Florida":"佛罗里达州南部","S Illinois":"伊利诺伊州南部","S Kansas":"堪萨斯州南部","S Minnesota":"明尼苏达州南部","S Mississippi":"密西西比州南部","S Quebec":"魁北克南部","S Texas":"德克萨斯州南部","S Virginia":"弗吉尼亚南部","SE Alabama":"亚拉巴马东南部","SE Arizona":"亚利桑那州东南部","SE California":"加利福利亚州东南部","SE Colorado":"科罗拉多东南部","SE Georgia":"乔治亚州东南部","SE Louisiana":"路易斯安那州东南部","SE Massachusetts":"马萨诸塞州东南部","SE New Jersey":"新泽西州东南部","SE New York":"纽约州东南部","SE North Carolina":"北卡罗莱纳州东南部","SE Ohio":"俄亥俄州东南部","SE Pennsylvania":"宾夕法尼亚州东南部","SE Texas":"德克萨斯州东南部","SE Wisconsin":"威斯康星州东南部","SW Alabama":"亚拉巴马州西南部","SW Florida":"佛罗里达州西南部","SW Georgia":"乔治亚州西南部","SW Louisiana":"路易斯安那州西南部","SW Michigan":"密歇根州西南部","SW Missouri":"密苏里州西南部","SW New Jersey":"新泽西州西南部","SW Ohio":"俄亥俄州西南部","SW Oklahoma":"俄克拉荷马州西南部","SW Ontario":"安大略省西南部","SW Pennsylvania":"宾夕法尼亚州西南部","SW Tennessee":"田纳西州西南部","SW Texas":"德克萨斯州西南部","SW Virginia":"弗吉尼亚州西南部","SW Wisconsin":"威斯康星州西南部","Saint Helena":"圣海伦娜","Saint Helena, Tristan da Cunha":"圣赫勒拿岛，特里斯坦达库尼亚","Saint Kitts and Nevis":"圣基茨和尼维斯","Saint Lucia":"圣卢西亚","Saint Pierre and Miquelon":"圣皮埃尔和密克隆岛","Saint Pierre and Miquelon Islands":"圣皮埃尔和密克隆岛","Saint Vincent and the Grenadines":"圣文森特和格林纳丁斯","Salamanca":"萨拉曼卡","Samoa":"萨摩亚","San Marino":"圣马力诺","Sanmenxia":"三门峡市","Sanmenxia 三门峡市":"三门峡市","Sanming":"三明市","Sanming 三明市":"三明市","Santa Cruz de Tenerife":"圣克鲁斯特内里费","Saskatchewan":"萨斯喀彻温省","Saskatchewan, Canada":"加拿大萨斯喀彻温省","Saudi Arabia":"沙特阿拉伯","Senegal":"塞内加尔","Serbia":"塞尔维亚","Service Number":"服务号码","Seville":"塞维利亚","Seychelles":"塞舌尔","Shanghai":"上海","Shangqiu":"商丘市","Shangqiu 商丘市":"商丘市","Shangrao":"上饶市","Shangrao 上饶市":"上饶市","Shangzhou":"商州市(商南地区)","Shangzhou 商州市 (商南地区)":"商州市 (商南地区)","Shanwei":"汕尾市","Shanwei 汕尾市":"汕尾市","Shaoguan":"韶关市","Shaoguan 韶关市":"韶关市","Shaoxing":"绍兴市","Shaoxing 绍兴市":"绍兴市","Shaoyang":"邵阳市","Shaoyang 邵阳市":"邵阳市","Shared Cost":"分摊费用","Shared Cost Service":"分摊费用服务","Sheffield":"谢菲尔德","Shenyang":"沈阳市","Shenyang 沈阳市":"沈阳市","Shenzha":"申扎县","Shenzha 申扎县":"申扎县","Shenzhen":"深圳市","Shenzhen 深圳市":"深圳市","Shihezi":"石河子市","Shihezi 石河子市":"石河子市","Shijiazhuang":"石家庄市","Shijiazhuang 石家庄市":"石家庄市","Shiyan":"十堰市","Shiyan 十堰市":"十堰市","Shizuishan":"石嘴山市","Shizuishan 石嘴山市":"石嘴山市","Shuanghu":"双湖","Shuanghu 双湖":"双湖","Shuangyashan":"双鸭山市","Shuangyashan 双鸭山市":"双鸭山市","Shuozhou":"朔州市","Shuozhou 朔州市":"朔州市","Sierra Leone":"塞拉利昂","Simao":"思茅市(思茅地区)","Simao 思茅市 (思茅地区)":"思茅市 (思茅地区)","Singapore":"新加坡","Siping":"四平市","Siping 四平市":"四平市","Slovakia":"斯洛伐克","Slovenia":"斯洛文尼亚","Solomon Islands":"所罗门群岛","Somalia":"索马里","Somalia, Somaliland":"索马里，索马里兰","Songyuan":"松原市","Songyuan 松原市":"松原市","South Africa":"南非","South Carolina":"南卡罗来纳州","South Carolina: Greenville, Spartanburg, Anderson, Upstate South Carolina":"南卡罗来纳州：Greenville, Spartanburg, Anderson, 南卡罗来纳上州","South Central California: Bakersfield, Lancaster, Santa Clarita, Palmdale, Mojave":"加利福利亚州中南部：Bakersfield, Lancaster, Santa Clarita, Palmdale, Mojave","South Central Florida: Auburndale, Lakeland, Avon Park, Clewiston, Bartow, Sebring, Winter Haven":"佛罗里达州中南部：Auburndale, Lakeland, Avon Park, Clewiston, Bartow, Sebring, Winter Haven","South Central Michigan: Lansing, Jackson, Charlotte, Coldwater, Howell, Deerfield, Addison":"密歇根州中南部：Lansing, Jackson, Charlotte, Coldwater, Howell, Deerfield, Addison","South Central North Carolina: Charlotte, Gastonia, Concord, Salisbury":"北卡罗莱纳州中南部：Charlotte, Gastonia, Concord, Salisbury","South Central Pennsylvania: Harrisburg, Gettysburg, Lancaster, York":"宾夕法尼亚州中南部：Harrisburg, Gettysburg, Lancaster, York","South Dakota":"南达科他州","South Korea":"韩国","Southeast France":"法国东南部","Southeastern Alabama: Montgomery, Auburn, Opelika, Dothan, Selma":"亚拉巴马东南部：Montgomery, Auburn, Opelika, Dothan, Selma","Southeastern Arizona: Tucson, Nogales":"亚利桑那州东南部：Tucson, Nogales","Southeastern California: Bishop, Ridgecrest, Barstow, Palm Springs, Indio, Imperial County":"加利福利亚州东南部：Bishop, Ridgecrest, Barstow, Palm Springs, Indio, Imperial County","Southeastern Colorado: Colorado Springs, Pueblo, Leadville, Trinidad, Rocky Ford, La Junta":"科罗拉多东南部：Colorado Springs, Pueblo, Leadville, Trinidad, Rocky Ford, La Junta","Southeastern Georgia: Savannah, Statesboro, Vidalia, Waycross, Brunswick, Douglas":"乔治亚州东南部：Savannah, Statesboro, Vidalia, Waycross, Brunswick, Douglas","Southeastern Louisiana: Houma, Slidell":"路易斯安那州东南部：Houma, Slidell","Southeastern Massachusetts: Worcester, New Bedford":"马萨诸塞州东南部：Worcester, New Bedford","Southeastern New York: Rockland, Poughkeepsie, Middletown, West Point, Newburgh, Catskills, Margaretville":"纽约州东南部：Rockland, Poughkeepsie, Middletown, West Point, Newburgh, Catskills, Margaretville","Southeastern North Carolina: Fayetteville, Wilmington, Jacksonville, Lumberton":"北卡罗莱纳州东南部：Fayetteville, Wilmington, Jacksonville, Lumberton","Southeastern Pennsylvania: Allentown, Reading, Norristown, Chester":"宾夕法尼亚州东南部Allentown, Reading, Norristown, Chester","Southeastern Texas: Beaumont, Galveston, Port Arthur, Jasper":"德克萨斯州东南部：Beaumont, Galveston, Port Arthur, Jasper","Southeastern Texas: Wharton, Bryan, Bay City, College Station, Lake Jackson, La Grange":"德克萨斯州东南部：Wharton, Bryan, Bay City, College Station, Lake Jackson, La Grange","Southeastern Wisconsin: Racine, Kenosha, Menomonee Falls, Waukesha":"威斯康星州东南部：Racine, Kenosha, Menomonee Falls, Waukesha","Southern Alberta, Canada: Calgary, Banff, Red Deer, Medicine Hat, Lethbridge, Brooks":"加拿大亚伯达南部Calgary, Banff, Red Deer, Medicine Hat, Lethbridge, Brooks","Southern California: Anaheim, Santa Ana, Huntington Beach, Orange, Garden Grove, Fullerton, Orange County":"加利福利亚州南部：Anaheim, Santa Ana, Huntington Beach, Orange, Garden Grove, Fullerton, Orange County","Southern California: Central Los Angeles":"加利福利亚州南部：洛杉矶中央地区","Southern California: Colton, Grand Terrace, Ontario, Claremont, Pomona, Chino, Redlands, Fontana":"加利福利亚州南部：Colton, Grand Terrace, Ontario, Claremont, Pomona, Chino, Redlands, Fontana","Southern California: Corona, Riverside, Temescal Canyon, Lake Elsinore, Mira Loma, Moreno Valley, Perris, Sun City, Murrieta, Temecula, Hemet, Winchester, Lakeview, Nuevo, Beaumont, Banning, Idyllwild":"加利福利亚州南部：Corona, Riverside, Temescal Canyon, Lake Elsinore, Mira Loma, Moreno Valley, Perris, Sun City, Murrieta, Temecula, Hemet, Winchester, Lakeview, Nuevo, Beaumont, Banning, Idyllwild","Southern California: Del Mar, La Jolla, San Diego":"加利福利亚州南部：Del Mar, La Jolla, 圣迭戈","Southern California: Laguna Niguel, Irvine, Lake Forest, Newport Beach, Corona Del Mar":"加利福利亚州南部：Laguna Niguel, Irvine, Lake Forest, Newport Beach, Corona Del Mar","Southern California: Long Beach, Whittier, Norwalk, La Habra Lakewood, Bellflower":"加利福利亚州南部：Long Beach, Whittier, Norwalk, La Habra Lakewood, Bellflower","Southern California: Los Angeles, West LA, San Fernando Valley, Florence, Montebello":"加利福利亚州南部：洛杉矶, West LA, San Fernando Valley, Florence, Montebello","Southern California: Pasadena, West Covina, El Monte, La Puente, Arcadia, San Gabriel Valley, eastern Los Angeles suburbs":"加利福利亚州南部：Pasadena, West Covina, El Monte, La Puente, Arcadia, San Gabriel Valley, 洛杉矶东部郊区","Southern California: San Diego":"加利福利亚州南部：圣迭戈","Southern California: San Diego, Chula Vista":"加利福利亚州南部：San Diego, Chula Vista","Southern California: San Fernando Valley":"加利福利亚州南部：San Fernando Valley","Southern California: San Fernando Valley, including Glendale, San Fernando, Northridge, Burbank, Los Angeles suburbs":"加利福利亚州南部：San Fernando Valley, 包括 Glendale, San Fernando, Northridge, Burbank, 洛杉矶郊区","Southern California: Santa Monica, Malibu, Torrance, South Bay, Beverly Hills, Catalina Island, the Los Angeles Westside":"加利福利亚州南部：Santa Monica, Malibu, Torrance, South Bay, Beverly Hills, Catalina Island, the Los Angeles Westside","Southern Florida: Fort Lauderdale, Hollywood, Coral Springs":"佛罗里达州南部：Fort Lauderdale, Hollywood, Coral Springs","Southern Florida: Miami-Dade, Florida Keys, Miami, Homestead, Coral Gables, Key West":"佛罗里达州南部：Miami-Dade, Florida Keys, 迈阿密, Homestead, Coral Gables, Key West","Southern Illinois: Alton, Belleville, Carbondale, Centralia, East Saint Louis, Mount Vernon":"伊利诺伊州南部：Alton, Belleville, Carbondale, Centralia, East Saint Louis, Mount Vernon","Southern Kansas: Dodge City, Emporia, Geat Bend, Parsons, Liberal":"堪萨斯州南部：Dodge City, Emporia, Geat Bend, Parsons, Liberal","Southern Minnesota: Rochester, Mankato, Worthington, Marshall":"明尼苏达州南部：Rochester, Mankato, Worthington, Marshall","Southern Mississippi: Gulfport, Biloxi, Pascagoula, Bay St Louis":"密西西比州南部：Gulfport, Biloxi, Pascagoula, Bay St Louis","Southern Texas: Laredo, Brownsville, McAllen, Harlingen":"德克萨斯州南部：Laredo, Brownsville, McAllen, Harlingen","Southern Virginia: Charlottesville, Lynchburg, Danville, Farmville, South Hill":"弗吉尼亚南部：Charlottesville, Lynchburg, Danville, Farmville, South Hill","Southern and Eastern Arkansas: Texarkana, Jonesboro, Pine Bluff":"阿肯色州东南部：Texarkana, Jonesboro, Pine Bluff","Southern and Western Oklahoma: Enid, Lawton, Ponca City, Guymon, Ardmore, Sayre, Elk City":"俄克拉荷马州西南部：Enid, Lawton, Ponca City, Guymon, Ardmore, Sayre, Elk City","Southwest France":"法国西南部","Southwestern Alabama: Mobile, Jackson, Brewton":"亚拉巴马州西南部：Mobile, Jackson, Brewton","Southwestern Florida: Lee, Collier, and Monroe Counties; Cape Coral, Fort Myers, Naples, Everglades":"佛罗里达州西南部：Lee, Collier, and Monroe Counties; Cape Coral, Fort Myers, Naples, Everglades","Southwestern Florida: Tampa Bay,Manatee County, Sarasota County, Charlotte County; Bradenton, Port Charlotte, Sarasota, Punta Gorda":"佛罗里达州西南部：Tampa Bay,Manatee County, Sarasota County, Charlotte County; Bradenton, Port Charlotte, Sarasota, Punta Gorda","Southwestern Georgia: Albany, Valdosta, Bainbridge, Americus, Fitzgerald":"乔治亚州西南部：Albany, Valdosta, Bainbridge, Americus, Fitzgerald","Southwestern Louisiana: Lafayette, Lake Charles, Leesville, New Iberia, Opelousas, De Ridder":"路易斯安那州西南部：Lafayette, Lake Charles, Leesville, New Iberia, Opelousas, De Ridder","Southwestern Michigan: Ann Arbor, Canton, Plymouth, Monroe, Wayne, Ypsilanti, Romulus, Detroit suburbs":"密歇根州西南部：Ann Arbor, Canton, Plymouth, Monroe, Wayne, Ypsilanti, Romulus, Detroit 郊区","Southwestern Michigan: Battle Creek, Kalamazoo, Benton Harbor, Allegan, Hastings, St Joseph":"密歇根西南部：Battle Creek, Kalamazoo, Benton Harbor, Allegan, Hastings, St Joseph","Southwestern Michigan: Grand Rapids, Holland, Greenville, Grand Haven, Zeeland, Ionia":"密歇根州西南部：Grand Rapids, Holland, Greenville, Grand Haven, Zeeland, Ionia","Southwestern Missouri: Springfield, Joplin, Branson, West Plains, Lamar, Lebanon":"密苏里州西南部：Springfield, Joplin, Branson, West Plains, Lamar, Lebanon","Southwestern New Jersey: Vineland, Cherry Hill, Camden, Millville":"新泽西州西南部：Vineland, Cherry Hill, Camden, Millville","Southwestern Ohio":"俄亥俄州西南部","Southwestern Ohio: Cincinnati, Middletown, Hamilton, Norwood, Lebanon":"俄亥俄州西南部：Cincinnati, Middletown, Hamilton, Norwood, Lebanon","Southwestern Ohio: Marysville, Springfield, Dayton, Hillsboro":"俄亥俄西南部：Marysville, Springfield, Dayton, Hillsboro","Southwestern Ontario, Canada: London, Windsor, Kitchener-Waterloo, Cambridge":"加拿大安大略省西南部London, Windsor, Kitchener-Waterloo, Cambridge","Southwestern Ontario, Canada: Niagara Region, Hamilton, Toronto suburbs":"加拿大安大略省西南部Niagara Region, Hamilton, 多伦多郊区","Southwestern Pennsylvania: New Castle, Washington, Indiana, Uniontown":"宾夕法尼亚州西南部：New Castle, Washington, Indiana, Uniontown","Southwestern Tennessee: Memphis, Covington, Somerville":"田纳西州西南部：孟菲斯, Covington, Somerville","Southwestern Texas: Del Rio, Uvalde, New Braunfels, Kerrville, Eagle Pass":"德克萨斯州西南部：Del Rio, Uvalde, New Braunfels, Kerrville, Eagle Pass","Southwestern Virginia: Bristol, Abingdon, Wytheville, Martinsville, Bluefield":"弗吉尼亚州西南部：Bristol, Abingdon, Wytheville, Martinsville, Bluefield","Southwestern Wisconsin: Madison, La Crosse, Platteville, Beloit":"威斯康星州西南部：Madison, La Crosse, Platteville, Beloit","Spain":"西班牙","Special Telecom.":"特别电讯","Special Telecommunications Needs in Canada":"加拿大国内的特别电讯需求","Sri Lanka":"斯里兰卡","St. Kitts/Nevis":"圣基茨/尼维斯","St. Pierre and Miquelon":"圣皮埃尔和密克隆岛","Strasburg":"斯特拉斯堡","Straßberg":"斯特拉斯堡","Stuttgart":"斯图加特","Stuttgart, Aichwald, Denkendorf, Esslingen am Neckar, Fellbach, Filderstadt-Bernhausen, Filderstadt-Bonlanden, Filderstadt-Plattenhardt, Korntal, Leinfelden-Echterdingen, Ostfildern-Kemnat, Ostfildern-Nellingen, Ostfildern-Ruit":"斯图加特，Aichwald，登肯多夫，美内卡河畔埃斯林根，费尔巴赫，菲尔德施塔特-伯恩豪森，菲尔德施塔特-Bonlanden，菲尔德施塔特-Plattenhardt，Korntal，莱恩费尔登- Echterdingen，Ostfildern-Kemnat，Ostfildern-Nellingen，Ostfildern-Ruit","Sudan":"苏丹","Suihua":"绥化市","Suihua 绥化市":"绥化市","Suining":"遂宁市","Suining 遂宁市":"遂宁市","Suizhou":"随州市","Suizhou 随州市":"随州市","Suoxian":"索县","Suoxian 索县":"索县","Suqian":"宿迁市","Suqian 宿迁市":"宿迁市","Suriname":"苏里南","Suzhou":"宿州市","Suzhou 宿州市":"宿州市","Suzhou 苏州市":"苏州市","Swaziland":"斯威士兰","Sweden":"瑞典","Switzerland":"瑞士","Syria":"叙利亚","São Tomé and Príncipe":"圣多美和普林西比","Tacheng":"塔城市","Tacheng 塔城市":"塔城市","TaiAn":"泰安市","TaiAn 泰安市":"泰安市","Taiwan":"台湾","Taiyuan":"太原市","Taiyuan 太原市":"太原市","Taizhou":"泰州市","Taizhou 台州市":"台州市","Taizhou 泰州市":"泰州市","Tajikistan":"塔吉克斯坦","Tangshan":"唐山市","Tangshan 唐山市":"唐山市","Tanzania":"坦桑尼亚","Tarragona":"塔拉戈纳","Tennessee":"田纳西州","Tennessee: Clarksville, Columbia, Manchester, Cookeville":"田纳西州Clarksville, Columbia, Manchester, Cookeville","Texas":"德克萨斯州","Texas: Abilene, San Angelo, Sweetwater, Snyder":"得克萨斯：Abilene, San Angelo, Sweetwater, Snyder","Texas: Amarillo, Lubbock, Canadian, Perryton, Shamrock, Dalhart, Texas Panhandle":"得克萨斯：Amarillo, Lubbock, Canadian, Perryton, Shamrock, Dalhart, Texas Panhandle","Texas: Dallas area":"得克萨斯：达拉斯地区","Texas: El Paso County, Hudspeth County":"得克萨斯州：El PasoÏØ, HudspethÏØ","Texas: Fort Worth, Arlington, Grandview, Weatherford, Rhome":"得克萨斯州：Fort Worth, Arlington, Grandview, Weatherford, Rhome","Texas: Houston":"得克萨斯：休斯敦","Texas: San Antonio area":"得克萨斯：圣安东尼奥地区","Texas: Waco, Killeen, Temple, Belton, and Stephenville":"得克萨斯：Waco, Killeen, Temple, Belton和Stephenville","Thailand":"泰国","The Bahamas":"巴哈马","The British Virgin Islands":"英属维尔京群岛","The Cayman Islands":"开曼群岛","The Dominican Republic":"多米尼加共和国","The Gambia":"冈比亚","The U.S. Virgin Islands":"美属维尔京群岛","Tianjin":"天津市","Tianjin 天津市":"天津市","Tianshui":"天水市","Tianshui 天水市":"天水市","Tieling":"铁岭市","Tieling 铁岭市":"铁岭市","Togo":"多哥","Tokelau":"托克劳","Toledo":"托莱多","Toll-free":"免费","Toll-free Telephone Service":"免费电话服务","Tonga":"汤加","Tongchuan":"铜川市","Tongchuan 铜川市":"铜川市","Tonghua":"通化市","Tonghua 通化市, Meihekou 梅河口市":"通化市,梅河口市","Tongling":"铜陵市","Tongling 铜陵市":"铜陵市","Tongren":"铜仁市(铜仁地区)","Tongren 同仁县(黄南 藏族自治州)":"同仁县(黄南 藏族自治州)","Tongren 铜仁市 (铜仁地区)":"铜仁市 (铜仁地区)","Trinidad and Tobago":"特立尼达和多巴哥","Trinidad/Tobago":"特立尼达/多巴哥","Tulufan":"吐鲁番市(吐鲁番地区)","Tulufan 吐鲁番市 (吐鲁番地区)":"吐鲁番市 (吐鲁番地区)","Tunisia":"突尼斯","Turkey":"土耳其","Turkey, Turkish Republic of Northern Cyprus":"土耳其，北塞浦路斯土耳其共和国","Turkmenistan":"土库曼斯坦","Tuvalu":"图瓦卢","U.S. Government":"美国政府","U.S. Government Special Services":"美国政府特别服务","U.S. Virgins":"美属维尔京群岛","UAE":"阿联酋","Uganda":"乌干达","Ukraine":"乌克兰","United Arab Emirates":"阿拉伯联合酋长国","United Kingdom":"英国","United Kingdom, Guernsey, Isle of Man, Jersey":"英国，格恩西岛，马恩岛，泽西","Universal Personal":"通用个人","Universal Personal Telecommunications":"通用个人通讯","Universal international freephone number":"通用国际免费电话号码","Unknown Country":"未知国家","Unknown Location":"未知地点","Uruguay":"乌拉圭","Urumchi":"乌鲁木齐","Urumchi 乌鲁木齐":"乌鲁木齐","Utah":"犹他州","Utah: Cedar City, Logan, Moab, Park City, St. George, Moab":"犹他州：Cedar City, Logan, Moab, Park City, St. George, Moab","Utah: Wasatch Front":"犹他州：Wasatch Front","Uzbekistan":"乌兹别克斯坦","Valencia":"瓦伦西亚","Vanuatu":"瓦努阿图","Vatican City":"梵蒂冈城","Venezuela":"委内瑞拉","Vermont":"佛蒙特州","Vietnam":"越南","Virginia":"弗吉尼亚州","Virginia: Hampton Roads, Eastern Shore":"弗吉尼亚州：Hampton Roads, Eastern Shore","Virginia: Richmond, Petersburg":"弗吉尼亚州：Richmond, Petersburg","Vizcaya":"比斯卡亚","Voice over IP":"VoIP","Voice over IP services":"VoIP服务","W Illinois":"伊利诺伊州西部","W Iowa":"爱荷华州西部","W Kentucky":"肯塔基州西部","W Maryland":"马里兰州西部","W Massachusetts":"马萨诸塞州西部","W Nebraska":"内布拉斯加利福利亚州西部","W New York":"纽约州西部","W North Carolina":"北卡罗莱纳州西部","W Pennsylvania":"宾夕法尼亚西部","W Tennessee":"田纳西州西部","W Texas":"µÂ¿ËÈøË¹州西部","W Washington":"华盛顿州西部","Wallis and Futuna":"瓦利斯和富图纳群岛","Washington":"华盛顿州","Washington D.C.":"华盛顿特区","Washington: Seattle":"华盛顿：西雅图","Washington: Seattle suburbs, Bellevue, Everett, Redmond, Renton, Kirkland, Bothell, Sammamish, Issaquah, Edmonds, Lynnwood and Mountlake Terrace":"华盛顿州：西雅图郊区, Bellevue, Everett, Redmond, Renton, Kirkland, Bothell, Sammamish, Issaquah, Edmonds, Lynnwood 和Mountlake Terrace","Washington: Tacoma, Lakewood, Auburn, Puyallup, Enumclaw, Spanaway and south Seattle suburbs":"华盛顿：Tacoma, Lakewood, Auburn, Puyallup, Enumclaw, Spanaway和西雅图南部郊区","Washington: Western Washington":"华盛顿州：华盛顿州西部：","Weifang":"潍坊市","Weifang 潍坊市":"潍坊市","Weihai":"威海市","Weihai 威海市":"威海市","Weinan":"渭南市","Weinan 渭南市":"渭南市","Wenshan":"文山县(文山壮族苗族自治州)","Wenshan 文山县 (文山壮族 苗族自治州)":"文山县 (文山壮族 苗族自治州)","Wenzhou":"温州市","Wenzhou 温州市":"温州市","West Central Georgia: Augusta, Lincolnton, Columbus, LaGrange, Rome, Dalton, Thomaston":"乔治亚州中西部：Augusta, Lincolnton, Columbus, LaGrange, Rome, Dalton, Thomaston","West Central Missouri: Kansas City, St Joseph, Independence, Harrisonville":"密苏里州中西部：Kansas City, St Joseph, Independence, Harrisonville","West Central New Jersey: Alpha, Washington, Elizabeth, Warren, Plainfield":"新泽西州中西部：Alpha, Washington, Elizabeth, Warren, Plainfield","West Texas: Midland, Odessa, Big Spring, Alpine":"德克萨斯州西部：Midland, Odessa, Big Spring, Alpine","West Virginia":"西弗吉尼亚州","Western Iowa: Sioux City, Council Bluffs, Sheldon, Denison, Estherville":"爱荷华州西部：Sioux City, Council Bluffs, Sheldon, Denison, Estherville","Western Kentucky: Owensboro, Paducah, Bowling Green, Hopkinsville, Henderson, Elizabethtown":"肯塔基州西部：Owensboro, Paducah, Bowling Green, Hopkinsville, Henderson, Elizabethtown","Western Maryland: Silver Spring, DC suburbs, Hagerstown, Frederick, Rockville, Cumberland":"马里兰州西部：Silver Spring, DC 郊区, Hagerstown, Frederick, Rockville, Cumberland","Western Massachusetts: Springfield, Pittsfield, Holyoke, Greenfield":"马萨诸塞州西部：Springfield, Pittsfield, Holyoke, Greenfield","Western Nebraska: North Platte, Scottsbluff, McCook, Kearney, Grand Island":"内布拉斯加利福利亚州西部：North Platte, Scottsbluff, McCook, Kearney, Grand Island","Western New York: Buffalo, Jamestown, Niagara Falls, Tonawanda, Olean":"纽约州西部：Buffalo, Jamestown, Niagara Falls, Tonawanda, Olean","Western New York: Rochester, Wellsville, Batavia":"纽约州西部：Rochester, Wellsville, Batavia","Western North Carolina: Hickory, Asheville, Waynesville, Franklin, Murphy":"北卡罗来纳州西部：Hickory, Asheville, Waynesville, Franklin, Murphy","Western Pennsylvania: Pittsburgh area, McKeesport, Braddock, Duquesne":"宾夕法尼亚西部：匹兹堡地区, McKeesport, Braddock, Duquesne","Western Tennessee: Union City, Jackson, Dyersburg, Martin, Brownsville, Paris, Bolivar":"田纳西州西部：Union City, Jackson, Dyersburg, Martin, Brownsville, Paris, Bolivar","Western Washington: Olympia, Vancouver, Bellingham, Bremerton, Port Angeles, Aberdeen":"华盛顿州西部：Olympia, Vancouver, Bellingham, Bremerton, Port Angeles, Aberdeen","Western and Southern Texas: Corpus Christi, Victoria, George":"德克萨斯州西南部：Corpus Christi, Victoria, George","Wisconsin":"威斯康星州","Wisconsin: Milwaukee":"威斯康星州：Milwaukee","Wudu":"武都县(陇南地区)","Wudu 武都县 (陇南地区)":"武都县 (陇南地区)","Wuhai":"乌海市","Wuhai 乌海市":"乌海市","Wuhan":"武汉市","Wuhan 武汉市":"武汉市","Wuhu":"芜湖市","Wuhu 芜湖市":"芜湖市","Wulanhaote":"乌兰浩特市(兴安盟)","Wulanhaote 乌兰浩特市 (兴安盟)":"乌兰浩特市 (兴安盟)","Wuxi":"无锡市","Wuxi 无锡市":"无锡市","Wuzhong":"吴忠市","Wuzhong 吴忠市":"吴忠市","Wuzhou":"梧州市","Wuzhou 梧州市":"梧州市","Wyoming":"怀俄明州","XiAn":"西安市","XiAn 西安市, Xianyang 咸阳市":"西安市,咸阳市","Xiamen":"厦门市","Xiamen 厦门市":"厦门市","Xiangfan":"襄樊市","Xiangfan 襄樊市":"襄樊市","Xianning":"咸宁市","Xianning 咸宁市":"咸宁市","Xiantao":"仙桃市","Xiantao 仙桃市":"仙桃市","Xiaogan":"孝感市","Xiaogan 孝感市":"孝感市","Xichang":"西昌市(凉山彝族自治州)","Xichang 西昌市(凉山 彝族自治州)":"西昌市(凉山 彝族自治州)","Xifeng":"西峰市(庆阳地区)","Xifeng 西峰市 (庆阳地区)":"西峰市 (庆阳地区)","Xilinhaote":"锡林浩特市(锡林郭勒盟)","Xilinhaote 锡林浩特市 (锡林郭勒盟)":"锡林浩特市 (锡林郭勒盟)","Xingtai":"邢台市","Xingtai 邢台市":"邢台市","Xingyi":"兴义市(黔西南布依族苗族自治州)","Xingyi 兴义市 (黔西南布依族 苗族自治州)":"兴义市 (黔西南布依族 苗族自治州)","Xining":"西宁市","Xining 西宁市":"西宁市","Xinxiang":"新乡市","Xinxiang 新乡市":"新乡市","Xinyang":"信阳市、潢川县","Xinyang 信阳市、潢川县":"信阳市、潢川县","Xinyu":"新余市","Xinyu 新余市":"新余市","Xinzhou":"忻州市(忻州地区)","Xinzhou 忻州市 (忻州地区)":"忻州市 (忻州地区)","Xuancheng":"宣城市","Xuancheng 宣城市":"宣城市","Xuchang":"许昌市","Xuchang 许昌市":"许昌市","Xuzhou":"徐州市","Xuzhou 徐州市":"徐州市","YaAn":"雅安市","YaAn 雅安市":"雅安市","YanAn":"延安市","YanAn 延安市":"延安市","Yancheng":"盐城市","Yancheng 盐城市":"盐城市","Yangjiang":"阳江市","Yangjiang 阳江市":"阳江市","Yangquan":"阳泉市","Yangquan 阳泉市":"阳泉市","Yangzhou":"扬州市","Yangzhou 扬州市":"扬州市","Yantai":"烟台市","Yantai 烟台市":"烟台市","Yemen":"也门","Yibin":"宜宾市","Yibin 宜宾市":"宜宾市","Yichang":"宜昌市","Yichang 宜昌市":"宜昌市","Yichun":"伊春市","Yichun 伊春市":"伊春市","Yichun 宜春市":"宜春市","Yinchuan":"银川市","Yinchuan 银川市":"银川市","Yingkou":"营口市","Yingkou 营口市":"营口市","Yingtan":"鹰潭市","Yingtan 鹰潭市":"鹰潭市","Yining":"伊宁市(伊犁哈萨克自治州)","Yining 伊宁市(伊犁 哈萨克自治州)":"伊宁市(伊犁 哈萨克自治州)","Yiyang":"益阳市","Yiyang 益阳市":"益阳市","Yongzhou":"永州市","Yongzhou 永州市":"永州市","Yuci":"榆次市(晋中地区)","Yuci 榆次市 (晋中地区)":"榆次市 (晋中地区)","Yueyang":"岳阳市","Yueyang 岳阳市":"岳阳市","Yukon":"育空","Yukon, Northwest Territories, and Nunavut, Canada":"加拿大育空地区，西北地区和努纳武特地区","Yulin":"玉林市","Yulin 榆林市":"榆林市","Yulin 玉林市":"玉林市","Yuncheng":"运城市(运城地区)","Yuncheng 运城市 (运城地区)":"运城市 (运城地区)","Yunfu":"云浮市","Yunfu 云浮市":"云浮市","Yushu":"玉树县(玉树藏族自治州)","Yushu 玉树县(玉树 藏族自治州)":"玉树县(玉树 藏族自治州)","Yuxi":"玉溪市","Yuxi 玉溪市":"玉溪市","Zambia":"赞比亚","Zaozhuang":"枣庄市","Zaozhuang 枣庄市":"枣庄市","Zaragoza":"萨拉戈萨","Zhada":"扎达县","Zhada 扎达县":"扎达县","Zhangjiajie":"张家界市","Zhangjiajie 张家界市":"张家界市","Zhangjiakou":"张家口市","Zhangjiakou 张家口市":"张家口市","Zhangye":"张掖市(张掖地区)","Zhangye 张掖市 (张掖地区)":"张掖市 (张掖地区)","Zhangzhou":"漳州市","Zhangzhou 漳州市":"漳州市","Zhanjiang":"湛江市","Zhanjiang 湛江市":"湛江市","Zhaoqing":"肇庆市","Zhaoqing 肇庆市":"肇庆市","Zhaotong":"昭通市(昭通地区)","Zhaotong 昭通市 (昭通地区)":"昭通市 (昭通地区)","Zhengzhou":"郑州市","Zhengzhou 郑州市":"郑州市","Zhenjiang":"镇江市","Zhenjiang 镇江市":"镇江市","Zhongba":"仲巴县","Zhongba 仲巴县":"仲巴县","Zhongdian":"中甸县(迪庆藏族自治州)","Zhongdian 中甸县(迪庆 藏族自治州)":"中甸县(迪庆 藏族自治州)","Zhongshan":"中山市","Zhongshan 中山市":"中山市","Zhongwei":"中卫市、中宁县、海原县(中卫地区)","Zhongwei 中卫市、中宁县、海原县 (中卫地区)":"中卫市、中宁县、海原县 (中卫地区)","Zhoukou":"周口市","Zhoukou 周口市":"周口市","Zhoushan":"舟山市","Zhoushan 舟山市":"舟山市","Zhuhai":"珠海市","Zhuhai 珠海市":"珠海市","Zhumadian":"驻马店市","Zhumadian 驻马店市":"驻马店市","Zibo":"淄博市","Zibo 淄博市":"淄博市","Zigong":"自贡市","Zigong 自贡市":"自贡市","Zimbabwe":"津巴布韦","Zunyi":"遵义市","Zunyi 遵义市":"遵义市","Ávila":"阿维拉"}